股災了GG

nasdaq?

走貨啊....

走貨呀